其實政府無跪，湖北一早自封左

你真係信林鄭會跪？

扮野咋

疫情已經擴散左, 其他省份都有帶菌者

垃圾政府人地一早自封左啦

同「禁止火星出發太空船降落香港」冇咩分別

港共政府語言偽術最撚叻

驚到呢 垃圾港共